大家打丁有冇啲咩特別嘅習慣

我先

如果我J到條好正嘅片
完事之後
我會同片入面嘅女主角講聲多謝
日本片就講ありがとう
華人片就講多謝
其它嘅就講句Thank you
因為我覺得要時常懷著感恩的心
有得免費打J唔係必然㗎

唔知大家又有冇啲咩特別嘅習慣呢？

用腳打

用念力打

會打到射

巴打玩開瑜伽？

傻鳩鳩

J完樓主老母會講多謝, 下次再幫襯

用fleshlight打
最尾果刻一定轉睇女上大patpat撞擊落嚟嘅影片完事

你個名
你碌鳩係星際大炮？

屌你老母

每日連續打三次

用二四拍子

同埋劣鳩既次數係質數

基佬

跪喺地下打
射嗰下會大概向上45度噴出去

加多個

射嗰下個畫面一定要見到條女對波同個樣
如果唔係就判定為失敗嘅打丁
全日周身唔自在咁

我會等到個男優射嘅時候先射

自從我試過預錯時間
遲過男優少少射
搞到射嗰陣個畫面係對住男優塊臉
我就唔敢再咁樣玩

k7 le

屌，個男人射完精就梗係影個閪㗎啦，仲點會影佢個樣呀？

屌
我都想問拍片嗰條友咩心態

唔會空肚打

射完自己會食翻

純文字討論？ 5hw

通常至少一次過打三次

射完會捽到起泡再聞吓

捽到變漿糊先食

一路打j 一路講色即是空空即是色

如果變漿就會搽麵包或者餅乾

虎毒不吃兒

劣鳩仙人

生命麵包

呢條片令我講咗句ありがとう

唔食唔安樂

一到打丁一到叫條女用手指彈我春袋彈到射為止

或者瞓喺到一到打到犀大口叫條女吐口水/塞隻腳落我個口到

我會一路打一路講 屌你個閪呀 屌爆你個閪呀 屌爆你老母臭化閪呀
咁囉

屌公仔

好正

格住條褲劣
因係就咁劣好快射

屌床

睇av想射嗰下我會對住女同學啲相出黎射

男人老狗嚮到捽碟

用翻正統方式啦 爽好多
利申: 初中嗰陣一樣隔住褲劣

( Show Blocked User - 五蘊皆空 ) 死gay佬

上面有gif

左面視窗開av
右面視窗開我仲意既女仔既相

射完用來敷面

著住條底褲打

條女有兩對波

一路打一路背聖經

黑色衫嗰個

好睇會share/畀like

成日就快射既時候唔chock/忍住 延長打丁時間
利申 次次打丁都可以打到五分鐘

延長咗都係得5分鐘

同男主角一齊射

想射嗰陣chok慢啲抖下
跟住等到冇咁有感覺又chok快啲
不斷loop
最後硬住訓覺

會用左手

利申:右手係慣用手

訓低打J 的話
一定擘大對腳打

自己都唔知點解

呢個叫咩名？

會射出街

風扇拆葉打丁

打完之後會講垃圾片

射落個mon到

由細到大都慣咗著住under打

抱住感恩的心打飛機絕對抵讚

你要學識感恩

你睇嗰啲根本冇女優

我會用鑽木取火方式打丁
好撚爽
大家試下

會唔會斷

用火腿包住打 好有肉感

火眼試過太薄，之後轉咗用牛扒，用完又可以食番

wanketiquette

用好厚嘅扒中間整個窿

同好

打到起膠

加埋啲橄欖油做潤滑 諗起都爽
趁未打風，嗱嗱聲去買番幾塊先

肉汁就夠了

me too
不過我係要對住塊西
最好有毛西

用左顯記辣椒油嚟打J

用頭

卒自己粒lin
射果陣一定要飛到個男優都一齊射落條女到
覺得最興奮既時候一定要飛去女上男下

射前一刻條片會load唔切停左

唔知點解特別鍾意睇住素股黎打丁
搵到條正片(自認為)仲開心過中六合彩

( Show Blocked User - 五蘊皆空 )

自己指插屎眼

隔住條底褲劣個龜頭

玩名器

要飛去射顏射個女優個shot先射

壓床

就射果陣會較到同男優同步

插兩隻手指入屎眼

我要洗眼啦 屌你

打丁既次數一定要雙數
但近排戒丁

[url=[/url]

[url=[/url]

[url=[/url]

[url=[/url]

[url=[/url]

腐女路過比個正評

#metoo

唔用手打J

專搵最後係POV 口爆/顏射果d 真心正

會幻想射完之後當佢垃圾咁踢埋一邊
諗起都扯扯地

如果我J到條好正嘅片
完事之後
我會同片入面嘅男主角講聲多謝
日本片就講ありがとう
華人片就講多謝
其它嘅就講句Thank you
因為我覺得要時常懷著感恩的心
有得免費打J唔係必然㗎

Code?

伊度奧

手機開住av
電腦開住韓國淫MV
雙重享受

會射出窗口

same here

咦，我都係，咁啱嘅

一定要女朋友幫我打

有無巴都係壓床

夠痴線 但係聽落去幾正

左邊moon開av 右邊moon開j圖 睇住兩邊打丁

剩係睇有著衫
睇到條女個bra頂住對波先正
全裸冇感覺

seed?

一定係屌床

摸住雙丸黎射
一滴無剩必出黎

感恩

約埋三五知己

射落keyboard 到

多謝有撚用，食得飽嗎？
點解唔俾錢睇正版

bb油

搵啲條女有着吊帶襪嘅片睇

即刻自含口爆

通常睇老強多d
個女優爭扎個樣越爭獰就越high
唔畀大車就大大力車
個男優想無套 女優不斷爭扎洗淚
不斷聲勢力竭咁喊同呻淫
預告準備射 女優最後爭扎不停叫打咩打咩
就同步跟住射
睇埋女優抽搐絕望果下真係滿足曬

戴dom打

一開波即刻飛去男優出精嗰位,記住時間,最後臨射嘅時候再飛番去睇

咁奢侈

攞三格廁所夾住碌J打
射完直接dum唔洗煩

試左一次落KY打J之後 次次都會落

有冇人鍾意睇joi打丁？

不安

你會唔會著住女裝打丁

用bra/絲襪打 再射喺上面
亦都試過戴condom 打

用手機開女同學啲相
之後射落個mon度

基

延長都係五分鐘
巴打好可憐

我屌你老母 入黎想睇下有無seed j圖 番號可以𢴇走
得d垃圾不斷po gay圖 / quote gay gif